有無人一日兩可樂?

基本上當水飲....

我一日四罐
好想知自己幾時死

樓主好快會死

痴線...

我發覺雪櫃唔可以無野飲...會癲